哩架貨車..

想問下大概係幾多噸車? 同最大裝到幾多cbm/cuft Thanks!